[英國等收皮］BBC最新新聞片，仲係叫人唔好載口罩

班專家買學位用左幾多錢

Yeung 香港人?

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

鬼佬：don‘t know 驚 what

我都研究咗一陣

林鄭行得太前
得支那人先要戴口罩

應該係

佢自己都帶住口罩

其實歐美要行全體口罩, 當3個月每日一個, 單計材料有無可能實現到?

Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify "Hongkonger"

歐美政府講野非常矛盾
話普通健康既人唔使戴口罩
但係又叫D照顧患咗武漢肺炎病人既親屬戴
既然冇作用既話咁點解呢班人／醫護人員要戴？
結論：唔建議戴口罩係因為驚D人出去瘋搶口罩搞到真正有需要既人冇得買
並唔係因為戴口罩無效阻止感染病毒

條女幾靚
好似係之前寫論文嗰個

用物競天擇策略

大家似乎忘記左世界其中一個不可信

英國研究

了解下人地情況先啦 事實上係成個歐美一早無哂口罩 無可能做到全民口罩嘅情況下 戴口罩本身作用已經唔高 如果醫護果d都比人搶埋就玩9完

其實大陸 香港都無
但好多人重用口罩/自製
個個都識遮住個口
個自製口罩無用都好
有病個陣都唔係咁易飛病毒出去

外科口罩係難買，但爆到咁連個布口罩+廚房紙都唔鼓勵用？係，接觸病毒好多時個手到眼鼻唔係空氣，但你戴左口罩，會有警惕唔俾自己摸面，咁唔係減低風險咩？